香港真係無救啦

話說今日小弟去倒數，去文化中心一齊戇鳩鳩食賓周，同朋友人逼人。當12點倒數，啲人用蝗語倒數10聲(我唔排除有台灣人)，我當堂呆咗。其實喺香港倒數，可以尊重吓本地文化？用廣東話倒數真係好難？如果本地人都要跟住一齊用蝗語倒數就真係無救。

保護下一代，由你我做起。

用英文點計